[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1620)

走到算交到貨了

走盤都好

Fast

有冇人覺得上盤利昂當贏咗算

一開PO我條3穿1即斷

黑到

岩岩係咪有人話開到大派一百

Japan

屌雖然有假希望
不過紅牌個下頹左

走盤執返身彩#

我宣佈呢場比賽無效 大家拎番d錢再玩過

全黑呢排搶1001渣左啲

屌你老尾我買近17場入面有6場都紅

國民的三上悠亞入波未

估唔到黎明妹左成場最後先出力

咁都有得走 2-0去食口煙然後再check2-1
灰撚左

另一邊冰角

大波係咪有人派錢?

另一邊開到9.5s既話 頭5抽1派100

Me

ok

lm

咁快通緝如何完全戒賭

留名

又紅又12都走到

me

我

算係咁啦 客嗰球死角入
收貨了

我都係
愛緩
基爾

蒙特屌多粒啦

有份一齊屌波 我個條走數list黎

幾時先派到我

7c

有冇人知黎明2.5B幾時派到?
趕唔趕得到10:30美假?
有冇同路美假2.5B?

10:30前一定得啦

咪撚刷

1.42...

我見

佢原本話放工抽

我都等緊200回血

頭先和又JUMP左

唉屌你咪撚再刷啦。。。

8c

咪撚再刷呀屌你老母個臭閪

銀行有冇同路

入佐波又刷 屌

打少個都走盤

唔好玩角球旗plz

主刷完又到客刷

刷條撚咩 比人中出456算啦

又要睇ibra 發威

咪刷角

阿美可以試下入佢老母

有咩抽網好用

10點2場主,試運

盤定大波波

冰30分鐘ok?

主入多球plz

10點墨盃半大全大

由8.5 追到12.5s

蒙特雷

Ok
求埋佢

蒙xxxxx肯入未

-++

10.5s 12.5s都要練心

咁撚準時封。。

銀行得伊布
讓唔讓得起球半呀

留TG

唔係full team咩

美職讓咁深 仲要銀河

大波算了

主能夠

唔係喎好似

12.5大
2.5大

NOT ME 針

入波啦仆街

冰角30分鐘 thx

好耐冇上黎啦

又真係無伊巴

寶利
擺低心水

蒙特唔入比人入

銀河讓咁深 點跟

又唔抽我

仆街冇E BRA -1.5?

無e巴，買對家

有伊布

不了

有喎

刺蝟子 我係你頭號粉絲 你都出埋啲咁既水 想害死我？ 我買9.5s 你出咩11.5B! 咁對fans?

究竟有沒

On9 有 睇錯

Galaxy 上盤 大波
依家股市撚屌市 睇波仲開心

thanks

開大波呀

國民屌你刷角入波啦 你次次都角球入波

想要埋主盤 之但係美職nba 起上黎

9.5s準備爆廠

9c

9角

過關差蒙xxxxxx -1

唉 跳樓了

GCHI

我像那銀河星星

10:30 半大

主隊唔入跳樓

見有個巴打10.5s 11.5s 12.5s咁補落去
要輸幾多注

80分鐘仲係1:0 買少少客ng玩下

70分

利昂未回水點買

D 角係咁變賠率,跟本唔比人買10C 啦 死狗會

10c

刷角又唔入波 想點呀

急尿盤？

讓球主客和 主嬴
11.5B角球

蒙特最撚叻係角球 頂入 刷角入波

12.5s

9.5s爆
12.5s練心模式開動

係咁架啦 等你無咁易贏到

主入多球啦

RIP定都得

吹啊賭仔 唔係我點做莊
點做香港最大慈善（痴線）團體

真係垃撚圾,轉左3__
秒完成 跟本唔洗等

有冇十點半下盤手足同路

蒙特入啦屌

入啦主隊
1粒就夠

入左12.5大

11.5s 練心

入波未呀⋯⋯

蒙特

ice

冰冰

冰

主入未dllm

客NG

主快入

又望到尼卡沙
狗會又唔比我地買

刷角呀

9.5gel

主能夠 主能夠
國民隊入多球

蒙特入波未

第一球你嘅 上盤我嘅 ok?

角膽12

比哂你都得

第一球你嘅 正場大波波 ok?

Ok

要咗銀河半細

半大2倍

又話南球盃 都唔nba

蒙特入啦屌你老母

俾12m 蒙仔先啦

11c

針

咪刷角呀

12.5 jump

比多1C!

尼卡沙...

主場盃先贏得一粒 你好意思既

有得補飛可以跳船

得巴今早戰績好似唔錯

狗會利昂果場係咪唔會回水
唔夠錢買盤

就快JUMP

走左個盤

佢針左些 走左盤 無贏錢

利昂派未呀仆街

12.5s仲補唔補好

紅左都走到是福

再刷成隊斷腳

算啦

即針左個FG

半大-1

話左走硬盤

蒙特雷goal

等結果

狗會D盃賽完左2小時先派 垃撚圾

雅普

牛Goal

國民隊快入啦

蒙仔

兩隊蒙特

民族中柱

3.5大同-1都係2倍左右
買邊個好

取消關注

goalllll

蒙特快nba

牛仔1粒頂到尾ok?

12c

又要靠日職追數 屌

睇錯SOR

蒙特cashed

我法國巴打你玩角成日輸

嚇4

蒙仔整多粒啦
2:0收貨架啦

真12C

12C!!
cash

每次睇錯完都變REAL

我屌你 刷咁多角入得一球

客真心易

立即冰封角球

比多粒喇

係
approved

12.5
2.5
1.5/2

12.5s 都爆 買唔到8.5b 真係心傷

我愛你比多粒喇

想問1:0 追得和未

啱啱12.5b 2.75倍

0:1

阿美1:0

國民隊入啦屌你

試下20 ok？

主隊係咪傻閪呀贏緊1球仲刷C 刷你老母咩 輸撚晒啦

屌你尼卡沙
唔係盤王咩

普

上啊蒙特維多比多球

13c

針晒

有尼卡沙買

2:0 一世球迷

13

Boom

屌 爆左12.5s

買500蚊就中 5000蚊就唔撚中

夠薑爆埋我12.5

?

3.4倍

阿美利加入波未呀

爆撚哂

2:0 ok?

屌佢老母 主隊 贏都刷8角 買角大唔見咁撚好刷

買咩

係咪有手足買左蒙牛Fg 2.x
點解馬會個最後賠率得個 1.7

rejected,

1:1 better

蒙特半場比多粒先啦

主又中柱

半大呀快

蒙柒雷快d自爆

我屌

今日-3k

咁都唔撚入 主隊斷腳死啦

似主仲有一球

要廢老了

上場咪收左皮囉

-2k 得返200

主隊含撚吧

尼卡沙1-1

1000>2500>200>2000>300
唔好撚尻我啦 垃圾朝早波

主會入

普埃快追和/比人入啦

國民隊2:0未

補到入plZ

尼卡沙

半大啦 快

14c

14

絕殺追和啦

15c

15

鋪鋪all in 有咁易贏香港唔洗咁多破產啦

cls

終於贏翻次即場角追數

客個龍門上左去踢前鋒 cls

蒙特普埃快半大

主隊空門飛機

連c雅

支持呀

垃撚圾

即場輸哂

其他2場開左

日假再玩埋個3000

反對

銀河半大己死

又得返3000？

岩岩開波30秒...

On9主隊 空龍唔入 單刀唔入 係咁門前中柱

普埃半場追和 我比狗屌

扣除成本係

0-2

利昂唔派點買

負債32.7K

仲未入

呢啲垃圾波係咁上下

仆街馬會開d唔開d 正氣阿美又唔開

屌銀河個場咁撚大煙點入波

日假翻身

迫害大波

隊左客W等收蚊
狗會垃撚圾,準備CUT 狗會AC

仲唔派里昂彩 嚇鳩死

0-3

平時都冇咁慢

cls 派錢波

0-3, 咁都反CUP我切

馬會入球開4.5咩野玩法

0:0

兩場唔開又半大

細波波!!!!!

等狗會轉角盤啦

細波

馬會爆廠

屌你又唔撚半大
含家拎

3-3

馬會Jumped

有冇人等9.5B 去到2.5UP先入?

有冇人睇緊LA嗰場 咩環境

有得買= 唔開半大
狗會

LA比人禁屌

禁到入子宮頂

唔好玩野

阿美咪開咗半大
不過你班賭仔無得買

馬會即場一向伏

狗會揀親既閪波, 場場買細 一定有賺

幾時派呀

有伊巴都買細

香港-2
主其他

LA半主批准！

只有伊巴 神仙都救唔到

狗會角盤快到即接[8.5] 1.7倍 有鬼

蒙柒有得買 就俾個細你嘆

中左銀河伏

冇半大黨？

即場

加個半一全一撚死你班友

銀行一拎到波就傳比龍門

唔射點入波

美職習慣下半場先nba

普埃追和

48分鐘半一全二先頂癮
又有得嗌 又入唔到

8.5B 9.5B
1.5半大 2.5大

銀河即場變半一

利昂仲未派 馬會死全家啦

尼卡沙cup啦屌

銀河
好耐冇買深盤

半大又死全大又死
開埋即場就成班人狗衝大然後全Jump

通殺

又冇半大
連針左n注

gchi

高水細當然買細

JUMP

等即場主 w 好過買盤

有d想買急流fg

普埃入未

銀行1-0

廢老1-0！

fake

差1球半大
2球全大

咁緊張做咩

好彩你無買

offside

越位，急流ng

炸完對家

有越位咩

炸完對家入定律

屌，利昂主仲唔派

炸完對家?

我話越位就越位

屌你老母，10球10球都炸哂佢吖on9

尼卡沙全大都開埋

好惡

比落邊個腳越曬 唔係傳中個腳

唔理邊家入 半大就得

冇波冇角

你無得買呀 狗會決定

嚇死 想買急流點知話銀行入

狗會精選個場墨杯

又停經 又炸波

球證想佢入 越幾個身位都當睇唔到

即場銀河2.5b

半大全大角大等跳樓

隨時0：0 或者1：0贏波輸盤格局

cf 一唔開就正氣， 下次開返又西波

半細gel定都得

利物浦gooooooooooooooooooooooal
3:0!

劇本黎

派未呀~要買銀河贏呀

1C

墨假班友鬼到仆街

狗會精選 美職細波細角

越位

狗會已經係獨市 仲要撚賭仔撚到咁盡

連法官都係佢既人，你點鬥

唔俾你長追某隊其實好仆街
長追佢唔會長期西， 但精選出黎就西到仆街

2C

狗會精選真係
盤又閪 又要計過度過先開俾你買

世界盃投注額就谷到佢盡一盡
平時啲盃仔又唔夠膽開俾你賭 英聯法聯又係

似無入球

尋晚法聯 又係精選得幾場

有計過架
易賭果d就收埋
有變數特別閪果d推曬比你玩

4c

上場都要33分鐘先第一球
最後3球

365大細中位數得番1.5

戰意成疑 唔撚開

禁屌->入波 快

銀河80分鐘先開波

半大又針
尼卡沙反 cup

朝早啲波一向都閪閪地

蒙特普埃入波啦屌
上場紅左件都半0全3啦

我識既銀河唔係今

10.5b高水仲入唔入

廢老似要收割深盤

呢場追銀河小球

呂布未熱夠身姐
信念

可能係咁

講得好

客隊麥美恩幾勁

蒙特雷咁多C既

我個銀河半大 吊

比人按屌緊

唔入就比人入啦屌

btw啱啱先開始玩盤 有無師傅解釋
咁樣無得拎返入場費/一半？
兩場都走盤 唔是咩?

竟然美斯唔起到都見到寶劍

輸三球起碼都開大波啊大佬

銀河快屌3球收工

1.5都出黎啦

因為我有賭先會上下黎
唔多賭波

原來馬毛出局 抵啦

利申 半細咗

你俾張飛睇下

垃圾波

3-1

尼卡沙盤王不再

8X1 㫁撚左係米堡到

銀河肯入波未
唔入俾對面入啦

呢輪啲角真係燈 唔買住先

支持

出咗線hea正常

屌你侯活咁勁既咩

尼卡沙果種柒...

Shot gun頭搥都擋到

輸埋蒙特同銀河大就十連針

銀行上次半0全3

悶到

蒙特雷 買佢個陣有無咁勁

整返一兩球先

似收皮

銀河入波未

10.5 jump

早晨

球半上盤 狗會又中。

半00有3倍

銀河入未

狗會cashed

利昂派未

2.5b jump

蒙特2.5細 輕鬆

8.5b 手震緊

真係讓唔起球半

有無人知點解場墨杯未派彩

蒙特普埃斷腳啦dllm

3.5b
3折有冇人要

可惜
些路迪

hold住我啲錢 準備jump都唔得

All in2.5大

1.81主勝

銀行又要煉心

銀河1.5半細搞掂啦掛

唔信銀行唔入波囉

平注9.5b

苗僑得超重心：銀河即場2.5b

上盤針

揸緊個信念
2.5b

入未。。。

信念！
仁川聯 半大全大

半0全3敢唔敢

入未呀屌

1.5都震緊

銀行補唔補細好 會唔會下半場先nba

驚？

屌 今朝連針2注 準備第3注
咁就一皮

準備0:0完場

仆街利昂仲未派

蒙特大波

Ok 唔買了

急流Fg

半0全4

半細easy

屌快啦

點會買la

一定會 銀行爭榜首

半細cashed

買了

多唔多受害者

半客cash 左

1.5b 派錢波？

我 紅埋點繼續入

帽事既

蒙特同我守撚住😭😭

銀河個場快d入兩粒

牛仔收戰神卡

蒙特入多球 開個雙比我

蒙特唔好玩野
銀行出黎狂數3球先

銀河 10.5b唔知得唔得

1.5b 足水，睇來一球完場

銀行個廢老慣左下半場先跑

屌...買親d墨西哥隊都拎紅牌同12m唔入

銀河下半場會3:0 大勝

留返2k今晚日職

批准 gchi

半場出黎急流秒入

客ng

我唔理邊個入 2.5b就得

佢秒入就開到大

唔入俾人入啦屌

針 蒙牛2.5b

輸埋cash out唔玩

9分鐘

1.5/2 之後直上2.5 咁鬼

蒙特頂實

係咪唔會有四倍 我想等四倍入2.5b

開到大 一日飲三包蒙牛

蒙特頂撚住

蒙特封咁耐咩事

普埃入未呀屌你老母

針11

普埃1：1

La 我求你入兩球 我求下你..

會唔會反cup埋

普埃追返粒啦

cup埋佢!

原來有玄機

朝早波輸到仆街

奇跡全大

入未啊美假

1-1 GOOOOOAAAAAAAALLLLLLLLL

大撚到咩 馬會精選

算啦 大家一半咪幾好

1比1夠架啦
頂住

蒙特雷又西

8點場角 針到仆街。。。

紅左特別勁

美假全大已死

蒙反cup plz

8.5b

仆街賓菲加走盤
五串一中四關

銀行上盤是咪針得

劇本波黎 76 分鐘直紅

墨假真係好跟劇本走

銀行2.5b

走盤都要屌

美假1.5b gogogo

無問題

一場被追和 一場屌唔入

劇唔到架啦

蒙特上盤幫幫手

又要紅左特別勁

伊巴去到美職都係垃圾

蒙特後面唔識入波

紅左代表劇本開始

廢老隊一粒都無唔夠膽買

蒙特雷反cup 絕殺叫爆區

唉屌 最尾先嚟頂唔實

換完人好入啦

銀河食屎啦 妹乜撚野 唔入波又無角

無問題， 下場馬會冇開果陣大炒

十世

[1/1.5]

大波要買

呢兩隊都鐘意75分後nba

蒙撚 銀行

蒙特普埃兩隊賤種

針撚硬
大家再見

5C

收到風仲有一球

等0.5/1就買

等0.5b先出手

屌 一朝針1萬 垃撚圾 全部斷腳仆街死啦

tgt

挽留

原來就係你

瞓覺之前見到領先緊
瞓醒見和波上嚟小下姐

重心銀河FG

E巴好撚廢

又重心

蒙仔 銀行

No goal了

屌你老母垃圾蒙牛 我屌

銀行2.5b 又針

會有一球

急流fg

兩隊野廢到一個點

個班友仲散緊步邊似想入波

而家係失波紅格

挽留得巴

成朝一注都冇中過

銀河憑咩讓咁深，一球都無

屌你老母每朝都輸

今有淨係走左個盤
其他輸撚哂

買撚左大波 唉 買角咪算 買乜撚大波

3k jumppedd

銀河要goal了

覺得廢老一個頂十個
今場中場無出即刻打回原型

This morning jumped total 5k

6C

銀河大炒呀仆街

9.5b 1K
jump

8.5b就快心臟病發

銀河同我入佢

6c

叫春together

我要10C

半場喺咁補大波 依家益哂畀馬會了

10

Goal

未買到就入左

我都要

聖日耳門 ， 曼聯 ，到依家美職
無一個地方證明到自己

銀行1：0

入多幾粒唔洗輸阿屌你老母

GoALlllllllllllll

1:0 廢老隊

夠膽炸左佢

2.5b 重燃希望

入多幾球啊銀行

有無咁撚準呀 一出0.5/1 都未買到就入

3:0快啦

A高
1:0

炸你老尾 炸左成朝仲未夠？

入多兩粒正氣啲

追和啦, 幫咁多巴打叫, 唔和大唔到

1比0頂住
比個單我完場

快2.5b

我睇都未睇到有0.5/1

屌你老母終於識射波喇屌你老母

3:0ok?

追閪呀咁

劇本：急流刷角入波 1:1ft 12c

3球咪又係單 屌

快撚啲入多球

唔敢買 玩日職盤算

ok 單就得

咁入多2球得唔得

幫你打打氣
一齊贏3比0

再追，銀河NG

一粒到尾

多謝

11c ok？

9.5上了

銀行盤，補咩好

-3c

A高儲左咁多場終於爆一場

得，批准

30分鐘搏4角

銀河比多球啦
廢老入波未

廢老散緊步 入波同佢無關係

10.5s收息

淫河入多粒

驚咪補no goal

銀行比多粒plz

快2.5b 1.5b

除非急尿入波 唔係都幾難開到大波

2.5 b係咪針

LA will score again in 10 mins

8.5b?

Free kick

銀河入波呀屌你

上盤又死

廢老番去放假算啦

銀河根本唔識入波 龍都唔中

廢老入波未

有無人知點解我未串完就派左錢

快手入多2粒啦唉

4*15

銀河

戒賭啦

有單頭 部份派彩 想你買下一場俾返錢馬會

之後重會派

初盤2.5b 1.43，放心

刷角未

即刻補返注銀行ng先啦

成日亂咁封角球盤 ...
又唔係有角球

1.5/2 大波

馬會送錢

9.5b 10.5b jumped

怕死

好撚想爆粗

屌 入咩撚野銀河

急尿果種廢真係

安慰獎

炒埋都唔夠一碟

屌差成4C..又要jump1K

刷角先啦

入多粒

銀河同我入呀

呢種買法...

入未你老母

on9又封 ...

8.5 b 有冇

11.5B 已跳

鳩流整返粒先啦

9.5針埋

韓國炒唔炒到對家？

大波

銀行ng?

ON9被人入

1:1

8.5jump

屌，話口未完

洛杉磯的小淫河

好波, 和波先有大波望

3:1 OK?

見佢深盤諗住會生性

俾多球我

Allin又成功

廢老我屌撚死你

屌 差啲買到蚊注 急流贏

銀河深盤 笑4

-1

cup!!!

g chi

1.5b cashed 2.5b

伊巴入波未

你個名

3:1算啦

半格都冇
屌銀行

上盤咁深俾狗買

2.5 b

2.5b

劇本

刷角啦屌你老母

下盤cashed啦

2.5

追多次銀河NG

到底點解1.5高水果陣無買....！

3.5b

9.5b 10.5b

2.5 倍1.5B 不過半大jump咗 賺得小小

我信美職 角大8.5 9.5加注

信念唔夠

銀河成日一領先就妹唔刷，抵你比人追和

1-1

美職大波 我呀婆都識買

你無開睇美職

入多球比個單我

有角未

銀河入番粒比手足收番一半屍先啦

銀河好撚野

銀河快手入多球

Dllm銀行貧乜撚野讓1.5球

銀行3.04主勝

銀行又搶錢

美假下盤

上盤連輸半既權利都無

買左上盤既手足可以買小小銀行主勝

手持和主 1.5/2大
俾我食晒全格

又唔岀聲

21

2:1

我屌你老母搞下支旗啦

NBA

秒cup

買完即入

銀行

3-1 快啲

2.5 goal

比多粒呀

2.5casheddddd

CLS 2比1

試下3:1

爽到 有即場真係咪鬼買盤

得巴收錢

入多粒全格

goaaaaaaaaaaallllll

入多球再連C

刷下角啦 正氣銀行

點解我咁on9走去買低水2/2.5b

入多粒啦屌你銀河

頂住2比1 完場 買左單

2.5大 gel

goal

2.5 5倍收錢
第一次同得巴同路收錢 感動
要喊了

爽 一買完2.5/3就先收半格

中都on9

銀河根本大波福音

半細全大 nba

真係nba

第4球有冇人追

美假beinsports有直播
大部份都有走地

美職真係買入球大好過買盤

一係5球 一係頂住
幫你打氣

你老母閪 買100蚊就秒goal
買1000蚊就對面絕殺我
屌你老母

希望開到 3:1, 4:1, 5:1求其一個

得巴allin親都中

2邊是但入多球，頭10抽3各100

美假都輸錢真係番去戒賭

3:1 plz

揸緊個信念
繼續上

針左幾注終於中番注

美職救世界 開埋上盤最好啦

Lm

我了

到時就我了

銀行3:1啦
一世廢老球迷

同日職一樣永不買盤

CCCCCCCCCCCCC

啱呀

角球雨未呀 連刷5c啦快手

LN

LM

唔好掉低我啊

比多3c啦屌

以後唔撚玩南美閪波
南美閪波4注輸撚哂
美職就兩注中哂

仲有多球應該， 我信銀河

角呢屌你老母

仲有冇下一球 ?

30分鐘都無角dllm

銀河請你一定要3:1

0-0 入銀河NG 封盤1-0
1-0 入銀河NG 買到 1-1
1-1 入銀河主W 封盤 2-1

Allin 成功！！

2:2ok?

廢老依然無波入

差一球

9C 31完場PLZ

俾多3c我啊 屌 食飯錢都呃

連詩雅！！！

我獌唔放勁人

買左7.5B 唔敢買8.5B 4.5倍

nba

all in客ng

2:2

7.5入唔入好

屌你老母22

2-2

屌

Mba

4連plz

Fatfat

半大cashed

我屌2比2CLS

銀河快屌多球

醉了

大波福音來了

抽了

唔洗10秒

On9 2 2

迫害半大

2.5大先岩

Allin 角大了

大波妹

2.5/3全格goalllll

買乜盤

Jump

2-2，有冇人幫我搵頭10出黎

入多球啊
買左單啊

fat fat了
汁都汁死me

開場前買既3.5b都中埋 下盤cashed

屌22

準備買銀行第5粒

雞巴

半0全4 我愛銀河

就黎入波多過角

屌你廢老

撚狗咪撚9我

入波仲易過角球

含撚吧

屌你老母蒙牛

屌你唔入被CPLZ

886 889 891 892 893 894 895 896 897 898

岩岩好第10

串撚左蒙牛 食屎狗

屌你 場前3.5B都開到 爽死了

半0全4又中

整夠5粒 單 齊開心！

角又唔撚比 屌撚死你

ME

似冇了 深盤真係咪撚搞

呢到

896唔係

求輸半

就，⼂